Če kdo potrebuje sva s kolegom Jure Vreček naredila program  za preverjanje seminarske pri APS
Program zaženete s bash pleb-aps.bash <ime programa brez končnice> <mapa s testnimi primeri>
Po testiranju program generira spletno stran s rezultati.
Program mora biti v isti mapi kot pleb-APS, testni primeri so lahko kjerkoli